中共所謂既報復美國原來就係打岑子杰？

對上幾次所謂既報復就係：
薩德-->韓國-->限韓
華為孟晚舟-->加拿大-->捉加拿大人
咁跟反呢個 on 9 邏輯
香港人權與民主法案-->香港-->香港人-->岑子杰
點睇？

終於明白 襲擊子杰【真正目的】